「屌你老味」係地鐵站行左5分鐘都唔撚敢跳！

我真係好撚嬲自己，義士做左咁多野...
我連跳都唔撚敢...可唔可以屌到我跳
定有咩方法幫到我跳

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我都唔敢。。。
用綠卡

試下推同做跟尾狗先

唔敢跳嘅 就choke棍啦
行埋去 用手拍一拍部八遠通機 示意拍咗卡
再雙手捉實碌棍向後拉到盡 跟住個人行前同時盡力向前推 盡量一氣呵成就冇人會發覺

缺點係其他手足都睇唔到 變相無法鼓勵其他人跳閘/推閘

到練到咁上下大膽 請盡量跳 起帶頭作用

番工時間跳定放工跳岩新手

禁定500蚊出黎囉

因為香港人奴性重守慣規矩 所以唔敢
利申 我都係唔敢

想跑
係怕佢追，有冇巴絲俾人追過

我岩岩係地鐵站行左5分鐘有5-6個人跳左
其實好多人跳
屌自己好撚垃圾

有人跳跟住就得啦

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

放工冇人理你

利申：良好市民望住人跳

今日第一次 衝破咗心理關口 乜事都無啊

戴口睪

會大膽D

我都唔敢
暫時未親眼見過有人咁做
觀摩唔到 借唔到勇氣

當你無勇氣時
你拎返爆眼女義士
721 831地鐵片出黎睇包你即刻跳到

你住邊 我帶你跳

今日返學放學都見唔到有守閘狗 但都係唔敢
決定聽日帶個口罩比下勇氣自己

希望可以屌醒樓主

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

屌你老味，跳閘都要擇日咩

對唔住手足，我諗咗好耐都跳唔到
但我最後去咗撘巴士